德國留學一問🇩🇪

我想問係香港淨係讀完中五但有係澳洲讀完foundation再加有bachelor degree申唔申請到讀德國既international bachelor degree?